其實港鐵個失物認領有冇用

有冇人試過喺地鐵唔見野認領得返

無人交返去有咩計

有冇成功例子 使唔使自己打去狂追定執到真係會call你

印象中可以登記定 有人執到交上去會通知你

有試過執返張公司門卡

真係有人打黎搵返你？

執過個銀包比左cs

係
報咗15分鐘之後就打嚟話係東涌站搵到
係青衣城間控制室簽收返